吉良吉影上左香港新聞

巧驚

Cls

咩事

咩料
Jojo 外傳小說

報紙都有

killer Queen

又話自己好低調上埋新聞

一開第三炸彈就不得了

failed
吉良吉影33歲

由杜王町搬咗嚟香港？

可能係後生嗰陣

寫的

我boki了

bites the dust

吉良吉影（33歲），住係杜王町東北部別墅區一帶，未婚，係龜友連鎖店返工，每天都要ot到夜晚8點先返得屋企。佢唔食煙，飲酒亦僅止於淺嚐。準時夜晚11點訓，而且訓足8個鐘。訓前一定要飲一杯熱牛奶，再做20分鐘既伸展操，上到床就會即刻睡著，一覺到天光，絕對唔會將疲勞與壓力留到第二日。醫生都話佢一切正常。冇中二病反派夢想，淨係想安靜咁返工，吉良吉影只想過平靜既生活。

之前仲有篇新聞好似講阿豪同阿烈沉迷打飛機，有冇人搵得返

嘩呢啲仆街抄撚到咁交功課咁就收錢呀？

所以似係真有此人

吉良轉做中文名之後好有旺才feel

jojo

痴線改都改過第個名啦
驚死人唔知咁

係佢有睇定請人作文

會睇jojo應該係好女仔黎

咪化左名囉

同人嚟

成日以為係驚爆遊戲果個

係咪個病人睇開jojo用左化名渣

做乜撚

下次整個叫吉影

有冇Killer Queen

替身使者會互相吸引
唔通醫生都...

會想跟他交往？女曝33歲男「超自律生活」 網竟喊加分

每個人的審美觀都不盡相同，當然，挑選對象的類型也不太一樣，而近日有網友就在PTT分享，自己認識了一個33歲、在百貨公司上班的男子，對方每天最晚8點前一定會回到家，11點就會就寢休息，並曝光他的「超自律生活」，沒想到全場看後竟一面倒狂讚「不錯」，認為「自律是件很加分的事」。

此問題一出，立刻掀起討論，不少網友紛紛留言「我超喜歡自律的人，希望對方注意身體健康，吃不吃保養品無所謂，但很早睡我覺得是加分」、「我可以！」「自律的人蠻加分，但若也要求另一半這樣，那就很給人壓力了」、「規律生活很棒啊」、「規律自制吧！不是龜毛」；不過也有人認為「無聊到爆炸，不能接受」、「看個性、相處」、「看臉」、「這些不是愛上一個人的重點吧！」（編輯：許苡晴）

chinpo katai

cls
香港係杜王町

頭條=星島=紅

幫佢諗埋下一篇 廚師 之後整容醫生？

Killer Queen已經掂過呢個post

好明顯就係覺得個病人似吉良吉影咁戀手先特登用呢個名幽默一下啦

咁又一篇文收錢袋袋平安

比救護車撞到去咗香港

發現左吉良吉影秘密下一秒
下篇素材係咪拉鏈手

除左個名同戀手外邊忽抄？

壓路機

佢係咪有陳奕迅嘅四倍

無聊到爆炸

精神科醫生？
睇jojo睇到有幻覺
利申：支持

下次係咪講多重人格黑杜會老板

成日覺得有電話響

Jojo=精神病患者記錄片喺條街ff企喺度兩個人有替身互打

連累埋個小學生

陳奕迅有1又3分之2粒架

可能惡搞個化名姐

land lei三豬三side

cls

可唔可以叫佢用箭變我做替身使者

你唔係有替身點解會睇到佢地有替身

變唔到做替身使者嘅會死㗎， 不過個 「精神病」醫生可以用Crazy Diamond救返你

下次會唔會寫空條係有暴力傾向嘅學生

可以寫2jo：我阿公一把年紀去包2奶，仲生埋個仔

查過佢家族身世， 佢阿公係富四代，啲錢多到洗唔曬， 重臨老入花叢， 食咗個日本妹。 佢自稱阿爸喺音樂家但從來未見過佢老豆， 相信佢係缺乏家庭溫暖下成長。
最後畀佢阿公威迫利誘之下， 被迫還遊世界。 曾經嚟過香港打爛曬虎豹別墅歷史文物， 已被香港政府列為不受歡迎人物。

e個男人我聽過

有個好貪錢既肥仔fd wts我話見到佢係街怪怪地

之後就冇同我聯絡

點解唔講下識替身攻擊既病

敗者食塵....

普通人睇唔到呀嘛

應該由香港搬番去杜王町，所以嗰時23歲

吉良都有女朋友仲要未死

break down break down~~

星島稿費咁易呃

我愛吉良吉影

假如個編輯如果中左Bite The Dust, 咁入得黎呢個post/睇完新聞既人都應該爆炸左無限次

你今日爆咗末

患者突然比空氣打，或者出現幻覺，覺得背後有隻惡靈

呢條友係咪養咗隻識整炸彈嘅貓？

抄文都改吓個名喇，呢家柒爆喇

應該條友化名吉良

下次病人係有雙重人格、黑社會大佬

Bites Za Dusto

最早發現吉良有問題好似係岸邊露伴，唔通作者就係......

條友仲搞到人哋個仔死咗向埃及，肚都穿埋，客死異鄉

請鎗 點知個代筆玩鳩佢

竟然無人屌要四重
劇透撚全家辛福

動畫都完咗啦，動畫黨唔會屌呀

敗者成塵原來真係成功左

原來畀啲鬼捉咗嚟香港

果然香港係地獄

話唔定佢自己都冇諗過班仆街會喺報紙講佢啲嘢呢

石頭人

辛

可能係第八部

第八部29歲

蒙羅麗莎都得

所以啲人話女王頭真係唔係冇可能

鳩到不知所謂

佢有無比粒鈕你呀

條友好毒，lunch一個人係公園食三文治

想過平靜的生活

吉良吉影犯罪電台

佢就好 咁多女同事冧佢

你點知既你係咪有佢消息